---
sidebar_position: 3
title: "Convert"
description: "Convert data from one format to another"
translated: 1
---

<!-- @format -->

import ToolCatalogue from "@site/src/components/toolCatalogue.js";

Les outils de conversion vous permettent de convertir vos données d'un format à un autre. La conversion peut être utilisée pour changer les données de formats relationnels standard tels que %%XML|xml%% et CSV en %%Données ouvertes et liées (LOD)|linked-open-data%% formats structurés par des %%ontologies|ontology%%. Les outils de conversion sont un aspect important de la création de LOD par le biais des [flux de travail de conversion] de LINCS (/docs/create-data/publish-data/publishing-workflows).

## Outils de conversion

<ToolCatalogue preFilter="Convert" />


